香港有乜好食越南餐廳

求介紹，見女朋友家長食

越棧

越棧 越嚟越渣

Cafe de carol (sham shui po)

李錦基 電視成日有廣告

慈雲山阿肥

唔係講緊法國餐廳

錦麗

mk 越發

識嘢 啲呀姐好惡 但唔知點解我覺得好好笑

sor

越北

認真

要識有效率落單先唔會俾阿姐串
佢地自己都會鬧交

太古 芽莊

深水埗 第一郡

越棧超級難食，啲人係咪食開屎

越棧好污糟 上次叫津白 上菜時發現有隻昆蟲浮係面 叫個侍應換過碟生菜 結果都仲有昆蟲浮係度

越南菜， 絕對應該得到更多認同， 太多米線啦

依間restaurant 柴灣

冰鮮雞, 但開業頭一個月ok可以食

依家全部大陸waitresses

X放越下

越南村

尖沙咀 金牛苑
坐得舒服 唔嘈 服務唔錯
幾啱見家長去
食物就正常不過價錢偏貴

越男仔

小巴黎

西環一田附近有間幾好食
不過環境唔得 嘢食好好食

屌你老母 我都試過 又係津白
仲要親子
一世唔會再食

好好食

而家越棧真係狗也不屌
食其他越南野都無咁嬲
起碼未污糟到出面

紅磡亞呂 個茄腩好好食
但好似已經執左

越北上次食有發泡膠

西環越潮

有間成日TVB賣廣告

芽莊！

大叻

又一城 安南囉
未食過 但見個裝修幾靚
價位中上
見家長都係想大方得體姐

味道過得去
交通方便，裝修環境好，見家長合適

蔡瀾越南河

le soleil?

連鎖黎講越北定錦麗好食d?

一定係錦麗
越北個湯有d壓味

Megabox間米子？

見家長就去d環境好d啦，認真中環 Nhau冇得輸，靜靜哋又唔會好似茶記 feel.

環境唔得呢
見家長去果間玩自己咩

酒樓唔好咩

唔好